點解要割勇武

今日之後 示威者一切「暴力行為」都係狗仔臥底發動或煽動

為左民意 狗仔臥底不惜打同袍同佢地啲仔女
真係喪心病狂

721 警黑勾結
811 警扮示威者主動發起暴力行為

10連無難度

有無人黎討論下
毒撚開post無人理